做嚟都係無意思

咁急切想0但整極都仲有 總係唔會清唔晒
見到覺得好核突就心都酸但無法子啦

諗落畀到你100都好都係無意思都係盞搞
掂嘅話又另一個話法但都係無意思
永遠唔卡就最好 唔使諗好似嗰啲藉口 係咪
同埋話到唔想點諸如此類嘅 唔講厭都聽厭
煩死 係諗唔諗都就煩到死

係

幾好都係無意思 所有都

ugh

心都好清楚成件事點頭點尾但就覺得再整都無意思

唉屌又和

即係就算自己唔整 啲賤人都整到你覺得真係無意思

多人兩隻狗都she=.=

腳屌啊媽

屌賣撚哂佢啦
個個行行企企

我經已想好

好全面再大都咁下去唔得掂好好鵘下